有冇人可以話比我知點解香港政府咁驚元朗黑幫?

成日話冇地起樓. 事實上元朗橫洲大把地可以收
點解一直唔敢去收? 果啲貨櫃場全部都係違法泊車
渣正黎做可以收佢皮
唔渣正黎做大可以叫克警日日掃佢地場, 娛樂場所, 妓院, 掃到佢地冇飯食
再唔係取消丁權, 反正共產黨最憎地主
點解會一直縱容佢地?
元朗橫洲單野, 朱凱迪收恐嚇, 竟然冇拉過任何一個黑幫大佬
721之後, 至今冇大陸比人拉返警署
究竟元朗黑幫有幾大勢力? 大到政府都要睇佢地面色做人?
明明共產黨最憎就係地主同埋黑社會
點解元朗會坐大到咁?